劉鑾雄(大劉) 請返回澳門服刑 [5年3個月]

華人置業前主席劉鑾雄及本港商人羅傑承，因涉嫌以2000萬元賄賂歐文龍，以獲取澳門樓盤「御海‧南灣」5幅土地批給的案件，被澳門初級法院判行賄及洗黑錢罪成，各判囚5年3個月。澳門終審法院院長辦公室今(9日)發稿表示，中級法院駁回劉鑾雄的再審上訴，指其提出的證據顯然不滿足再審要求。有澳門法律界人士指，法院只會在發現極有力的新證據下，才有機會批准重審，直言劉鑾雄成功重審案件的機會「近乎零」。

在逃通輯犯
劉鑾雄
刑期: 5年3個月

速速服刑
返去坐監！

強烈要求特區政府同澳門簽引渡條約

5毛今日出咗糧未?
between 已經完全封鎖, 慢慢單機啦

唔係好熟法律
判咗刑仲係通緝犯咩？

返過澳門啦仆街廢老

唔記得係邊睇過佢只要九年唔去澳門就洗底

一樣姐

咁著數

屌你地廢青唔順氣？

仆暈佢送佢上直升機....

所以人地好多保安 你估佢無考慮過呢個問題?

三年後仲响度先講啦

搵隻雞埋佢身
喺個西度搽迷暈藥
然後送佢去馬交

on9 呢d普通市民做？

2單野黎架喎 做乜鳩拉上去政治

Batman

如果澳門殺左人,返來香港唔去澳門都係無事?

佢會唔會唔敢坐船

係 台灣都係
早排有條MK喺台灣隊冧佢條女咪又係乜事都冇

竟然

無左佢下落既

我肯定佢大搖大罷去澳門都唔會有事，
佢呢d級數邊個夠薑郁佢先得架
應該好多人受過佢茶禮。。

點解澳門唔敢来捉人？

洗頭艇呢？

咁佢係衰貪污喎, 二千萬行賄貪澳門5幅地, 仲喺度大搖大擺逍遙法外

犯咗法判埋罪唔駛坐監

通輯犯

澳門黑警之中點都有人想捉佢返澳門玩鳩佢啦,問題係習帝比唔比
習帝一開綠燈,佢班保標全部都要跪低,唔係就會變成叛國

你自己去捉囉 on99咁

祝你條撚樣同屋企人冚家生cancer拖十年，再全身腐爛流膿
冇任何親戚朋友幫你，政府又唔睬你，慢慢等死

預左同應該

你同你屋企人幾時死呀？

你有本事咪塔佢番來囉

條女應該一黎已經暈咗先

澳門同日本一樣
都有追訴時效，即係單案過太耐冇去法院起訴就CLOSE FILE，就算之後凶手出返嚟都唔會拉
而就算犯人不在席去起訴，判咗罪成，但捉唔到條友入監，呢樣澳門都有時效，過咗就唔會捉佢入監

澳門刑法典第110條：
一、自實施犯罪之時起計經過下列期間，追訴權隨即因時效而消滅：
ａ）可處以最高限度超逾十五年徒刑之犯罪，二十年；
ｂ）可處以最高限度超逾十年但不超逾十五年徒刑之犯罪，十五年；
......

114條
一、刑罰之時效經過下列期間完成：
ａ）超逾十五年之徒刑，二十五年；
ｂ）十年或超逾十年之徒刑，二十年；
ｃ）五年或超逾五年之徒刑，十五年；
.....

118條
一、在下列情況下，刑罰及保安處分之時效中斷：
ａ）執行刑罰及保安處分；或
ｂ）被判刑或保安處分之人身處某地，而不能從該地將之移交，或身處不能被捉拿之地，致使不可能執行刑罰及保安處分，而有權限當局作出目的係使該刑罰及保安處分能被執行之行為。
二、每次中斷後，時效期間重新開始進行。
三、在不計算中止之時間下，自刑罰及保安處分之時效開始進行起，經過正常之時效期間另加該期間之二分之一時，時效必須完成。

即係大劉被22.5年(2038年10月)後可以去澳門

條友喺香港盜用過條女嘅提款卡，之後先去台灣殺條女再返嚟
依家喺香港以盜竊罪扣留緊，等緊8月中上庭，而條友冇申請保釋
盜竊罪多極都係判年幾兩年

仲還押緊

扣埋還押時間分分鐘當庭釋放

青年事務主席都係監犯, 仲走埋佬

教壞細路搞暴動

係咪反中國份子

父債子還都ok 喎

幾醒水,明知走唔甩唔拎擔保
住收押所好過倉

推

又話兩岸4地大家同是一家 竟然刑事案大家無引導條例 同兩個不同國家有咩分別

25補標

點解逃犯仲可以大搖大擺出街

係4個不同國家

帶埋d 保鏢一齊過大海

資料提供：澳門刑法（第5條）同日本刑法（第三條）都有寫話有權管轄國民海外犯罪

但香港法庭嘅海外管轄權只得刑事罪行條例153p嘅香港公民海外性犯侵兒童，呢條係2003年應聯合國保護兒童要求特別去改例，殺人搶劫等嘅嚴重罪行仍然只能處理香港境內發生嘅事件

又唔見班高古屌佢唔去澳門服刑
欺善怕惡雙重標準 垃圾港共官員

#2025
#大灣區

港澳移交罪犯達共識 劉鑾雄羅傑承難匿港

2016年01月29日(五) 23:22更新19:47建立

我見唔到2/4樓

咪on9啦，係共國地頭有邊個惡得過共產黨

咁都有堆五毛出黎柒

唔積陰德要落地獄架賤劉

永久性居民唔可以根據入境條例遞解出境，但可以根據逃犯條例移交外地。

唔係都係中國？

邊個叫我

佢呢單要22.5年